對唔住 我盡左力

頭先發晒脾氣個friend都唔肯陪我食kfc 唯有食車仔臉

唔好嬲啦

唔見KFC想比負皮

今晚打冷食炸野

真係發

明明plan好左食kfc

我都想

下面係咩黎

小朋友食車仔麵先叫腸腸

豬仔髀

橙

好差 唔正

正

我係小朋友

好正啊

我都覺

翼翼無得食炸野發脾氣好可愛

腸仔發脹，腩肉好似好硬咁喎

好嬲啊明明plan好左食kfc

冇樣野好味啊

樓主係咪有精神病

嬲啊

？